新華社：要不是黨照顧香港，香港還停留於石器時代。

納dee有傳人

石器時代

有CONVERSE，夠潮